將軍澳人今次慘喇

將軍澳隧道成日出事，冇左地鐵出東九龍咪

兄弟爬山 各自努力 (出九龍)